msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-26 12:24+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-26 12:25+0800\n"
"Last-Translator: Vemy <chessom@foxmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: include\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: src\n"

#: include/globals.hpp:44 include/globals.hpp:59
#: include/tui/game/gamer_prepare.hpp:9
msgid "Human"
msgstr "人类"

#: include/globals.hpp:45
msgid "ComputerRandom"
msgstr "计算机(随机下)"

#: include/globals.hpp:46
msgid "ComputerAI"
msgstr "计算机AI"

#: include/globals.hpp:47
msgid "Lua Script Gamer"
msgstr "Lua黑白棋玩家"

#: include/globals.hpp:48
msgid "Python Script Gamer"
msgstr "Python黑白棋玩家"

#: include/globals.hpp:49
msgid "RemoteTCPGamer"
msgstr "TCP连接玩家"

#: include/globals.hpp:59
msgid "Computer Random"
msgstr "计算机(随机下)"

#: include/online/components.hpp:17
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: include/online/components.hpp:22 include/tui/settings_page.hpp:97
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: include/online/components.hpp:26
msgid "Enter your name"
msgstr "输入你的用户名"

#: include/online/components.hpp:27
msgid "Name: "
msgstr "用户名："

#: include/online/components.hpp:31
msgid "Changes will take effect later"
msgstr "更改将会稍后生效"

#: include/online/components.hpp:35 include/online/components.hpp:58
msgid "Edit Name"
msgstr "编辑用户名"

#: include/online/components.hpp:50 include/online/components.hpp:174
#: include/online/components.hpp:573 include/othello/components.hpp:291
#: include/othello/components.hpp:462 include/tictactoe/components.hpp:195
#: include/tictactoe/components.hpp:286
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: include/online/components.hpp:55 include/online/components.hpp:113
msgid "Name"
msgstr "用户名"

#: include/online/components.hpp:56
msgid "Room ID"
msgstr "房间ID"

#: include/online/components.hpp:56 include/online/components.hpp:121
#: include/online/components.hpp:123 include/online/components.hpp:125
#: include/online/components.hpp:127 include/othello/gamer_prepare.hpp:360
msgid "None"
msgstr "无"

#: include/online/components.hpp:65
msgid "Refresh Notices"
msgstr "刷新公告"

#: include/online/components.hpp:71
msgid "Notices"
msgstr "公告"

#: include/online/components.hpp:79 include/online/components.hpp:111
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: include/online/components.hpp:107
msgid "Current Room:"
msgstr "当前房间："

#: include/online/components.hpp:115
msgid "Num"
msgstr "人数"

#: include/online/components.hpp:117 include/online/components.hpp:484
#: include/othello/gamer_prepare.hpp:231 include/othello/gamer_prepare.hpp:302
msgid "State"
msgstr "状态"

#: include/online/components.hpp:136
msgid "Result:"
msgstr "搜索结果："

#: include/online/components.hpp:149
msgid "Room ID:"
msgstr "房间ID："

#: include/online/components.hpp:150
msgid "Enter Room ID"
msgstr "输入房间ID"

#: include/online/components.hpp:156
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: include/online/components.hpp:160
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: include/online/components.hpp:163
msgid "You are already in a room."
msgstr "你已经在一个房间里了。"

#: include/online/components.hpp:171 include/online/components.hpp:182
#: include/online/components.hpp:369 include/online/components.hpp:392
msgid "Please wait for the information update to be completed."
msgstr "请等待信息更新完成。"

#: include/online/components.hpp:185
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: include/online/components.hpp:189 include/online/components.hpp:365
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: include/online/components.hpp:198
msgid "Room Information"
msgstr "房间信息"

#: include/online/components.hpp:241
msgid "Enter your message here"
msgstr "此处输入消息"

#: include/online/components.hpp:242
msgid "Next line"
msgstr "换行"

#: include/online/components.hpp:250
msgid "Press enter to send"
msgstr "按回车发送"

#: include/online/components.hpp:294 include/online/components.hpp:660
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: include/online/components.hpp:347 include/othello/components.hpp:203
#: include/tui/ui.hpp:100
msgid "Othello"
msgstr "黑白棋"

#: include/online/components.hpp:348 include/tictactoe/components.hpp:217
#: include/tui/ui.hpp:108
msgid "TicTacToe"
msgstr "井字棋"

#: include/online/components.hpp:367
msgid "Watch"
msgstr "观看"

#: include/online/components.hpp:384
msgid "You can only watch games in an \"Free\" state"
msgstr "你只能在”空闲“状态下观看对局"

#: include/online/components.hpp:390
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: include/online/components.hpp:402
msgid "You can only clear the board in an \"Free\" state"
msgstr "你只能在”空闲“状态下清除界面"

#: include/online/components.hpp:416
msgid ""
"When you are in the \"Watching\" state,if there is a game going on,you can "
"watch the game from the sidelines"
msgstr "如果你在“观看”状态下，如果有游戏正在进行，你可以旁观对局"

#: include/online/components.hpp:442 include/online/components.hpp:451
msgid "The game ends."
msgstr "游戏结束。"

#: include/online/components.hpp:445 include/online/components.hpp:454
msgid "Server end the game."
msgstr "服务器结束了游戏。"

#: include/online/components.hpp:475
msgid "No ongoing games"
msgstr "没有进行中的游戏"

#: include/online/components.hpp:485
msgid "Matching"
msgstr "匹配中"

#: include/online/components.hpp:485
msgid "Gaming"
msgstr "游戏中"

#: include/online/components.hpp:485
msgid "Free"
msgstr "空闲"

#: include/online/components.hpp:485
msgid "Watching"
msgstr "观看"

#: include/online/components.hpp:496 include/online/components.hpp:665
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#: include/online/components.hpp:559 include/othello/gamer_prepare.hpp:203
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: include/online/components.hpp:559 include/othello/gamer_prepare.hpp:203
msgid "Port:"
msgstr "端口："

#: include/online/components.hpp:562
msgid "IP or Domain Name"
msgstr "IP地址或者域名"

#: include/online/components.hpp:567 include/othello/gamer_prepare.hpp:211
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: include/online/components.hpp:600
msgid "Enter your name to login"
msgstr "输入用户名并登录"

#: include/online/components.hpp:602
msgid "You name:"
msgstr "你的名字："

#: include/online/components.hpp:603
msgid "Set this name as default"
msgstr "记住我"

#: include/online/components.hpp:604
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: include/online/components.hpp:646
msgid "Failed to login"
msgstr "登录失败"

#: include/online/components.hpp:655
msgid "Room Info"
msgstr "房间信息"

#: include/online/user.hpp:66
msgid ""
"Server not found. Please check the address or your network connection. Error "
"code:"
msgstr "没有找到服务器，请检查地址或您的网络连接。错误码："

#: include/online/user.hpp:74
msgid ""
"The server response is abnormal. Please check the address or your network "
"connection. Error code:"
msgstr "服务器响应异常，请检查地址或您的网络连接。错误码："

#: include/online/user.hpp:426
msgid "Error: Invalid Game"
msgstr "错误：无效的Game"

#: include/online/user.hpp:520 include/online/user.hpp:542
msgid "Room not found"
msgstr "房间不存在"

#: include/online/user.hpp:545
msgid "Server message: "
msgstr "服务器消息："

#: include/online/user.hpp:548
msgid "You can only match in a room"
msgstr "你只能在房间里匹配"

#: include/online/user.hpp:570
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: include/online/user.hpp:580
msgid "Data structure damaged. msg"
msgstr "数据结构损坏。错误消息"

#: include/online/user.hpp:592
msgid "Bad Filter. msg"
msgstr "过滤失败。错误消息"

#: include/online/user.hpp:601
msgid "Failed to process data. msg"
msgstr "数据处理失败。错误消息"

#: include/online/user.hpp:640
msgid "Failed to send ... Error: "
msgstr "发送数据失败。错误消息："

#: include/othello/ai/alphabeta.hpp:21 include/othello/game.hpp:230
msgid "black"
msgstr "黑"

#: include/othello/ai/alphabeta.hpp:21 include/othello/game.hpp:230
msgid "white"
msgstr "白"

#: include/othello/components.hpp:135 include/tictactoe/components.hpp:121
msgid "Another round"
msgstr "再来一局"

#: include/othello/components.hpp:205
msgid "Board Size: "
msgstr "棋盘大小："

#: include/othello/components.hpp:213 include/tictactoe/components.hpp:218
msgid "Match"
msgstr "匹配"

#: include/othello/components.hpp:220
msgid "The size of the othello board must be even."
msgstr "黑白棋的棋盘大小必须为偶数。"

#: include/othello/components.hpp:241 include/tictactoe/components.hpp:241
msgid "Cannot match during game!"
msgstr "正在游戏时无法匹配！"

#: include/othello/components.hpp:250 include/tictactoe/components.hpp:250
msgid "The operation is too fast, please match later."
msgstr "操作太快了， 请稍后再匹配。"

#: include/othello/components.hpp:275 include/othello/components.hpp:446
msgid "Black win!"
msgstr "黑方获胜！"

#: include/othello/components.hpp:278 include/othello/components.hpp:449
msgid "White win!"
msgstr "白方获胜！"

#: include/othello/components.hpp:281 include/othello/components.hpp:452
#: include/tictactoe/components.hpp:185 include/tictactoe/components.hpp:276
msgid "Draw!"
msgstr "平局！"

#: include/othello/components.hpp:287 include/othello/components.hpp:288
#: include/othello/components.hpp:458 include/othello/components.hpp:459
#: include/tictactoe/components.hpp:191 include/tictactoe/components.hpp:192
#: include/tictactoe/components.hpp:282 include/tictactoe/components.hpp:283
msgid "Function in Developing"
msgstr "功能还在开发中"

#: include/othello/components.hpp:293 include/othello/components.hpp:464
#: include/tictactoe/components.hpp:197 include/tictactoe/components.hpp:288
msgid "Regret"
msgstr "悔棋"

#: include/othello/components.hpp:295 include/othello/components.hpp:466
#: include/tictactoe/components.hpp:199 include/tictactoe/components.hpp:290
msgid "Suspend"
msgstr "暂停"

#: include/othello/components.hpp:297 include/othello/components.hpp:468
#: include/tictactoe/components.hpp:201 include/tictactoe/components.hpp:292
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: include/othello/components.hpp:306 include/othello/components.hpp:477
#: include/tictactoe/components.hpp:210 include/tictactoe/components.hpp:301
msgid "Current player"
msgstr "当前玩家"

#: include/othello/components.hpp:307 include/othello/components.hpp:309
#: include/othello/components.hpp:478 include/othello/components.hpp:482
msgid "Black"
msgstr "黑"

#: include/othello/components.hpp:308 include/othello/components.hpp:313
#: include/othello/components.hpp:479 include/othello/components.hpp:490
msgid "White"
msgstr "白"

#: include/othello/components.hpp:309 include/othello/components.hpp:313
#: include/othello/components.hpp:484 include/othello/components.hpp:492
msgid "state"
msgstr "状态"

#: include/othello/components.hpp:311 include/othello/components.hpp:312
#: include/othello/components.hpp:315 include/othello/components.hpp:316
#: include/othello/components.hpp:485 include/othello/components.hpp:493
msgid "Good"
msgstr "正常"

#: include/othello/components.hpp:311 include/othello/components.hpp:315
msgid "Disconnetced"
msgstr "断联"

#: include/othello/components.hpp:368 include/tictactoe/components.hpp:313
msgid "First Player:"
msgstr "先手："

#: include/othello/components.hpp:369 include/tictactoe/components.hpp:314
msgid "Second Player:"
msgstr "后手："

#: include/othello/components.hpp:370
msgid "Board size:"
msgstr "棋盘大小："

#: include/othello/components.hpp:372 include/othello/components.hpp:405
#: include/tictactoe/components.hpp:315
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: include/othello/components.hpp:374
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: include/othello/components.hpp:376 include/othello/components.hpp:416
#: include/tictactoe/components.hpp:316
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: include/othello/components.hpp:384
msgid "First Player"
msgstr "先手"

#: include/othello/components.hpp:384
msgid "Second Player"
msgstr "后手"

#: include/othello/components.hpp:407
msgid "The setting information of the first gamer is incomplete or incorrect."
msgstr "先手的设置信息不全或错误。"

#: include/othello/components.hpp:410
msgid "The setting information of the second gamer is incomplete or incorrect."
msgstr "后手的设置信息不全或者错误。"

#: include/othello/components.hpp:485 include/othello/components.hpp:493
msgid "Bad"
msgstr "错误"

#: include/othello/components.hpp:516
msgid ""
"Due to the implementation of Python, \n"
"there will only be one interpreter instance \n"
"during program execution, so please change \n"
"the signatures of the \"get_move\" function for \n"
"both players, otherwise one of them \n"
"will be overwritten by the other."
msgstr ""
"由于Python的实现，程序执行期间\n"
"只能存在一个解释器实例，\n"
"所以请更改两个脚本的“get_move”函数名\n"
"否则其中一个将会被另外一个覆盖。"

#: include/othello/game.hpp:27 include/tictactoe/game.hpp:22
msgid "Invalid Gamer!"
msgstr "无效gamer对象！"

#: include/othello/game.hpp:31 include/tictactoe/game.hpp:26
msgid "Invalid color!"
msgstr "无效颜色！"

#: include/othello/game.hpp:84
msgid "You can't regret it now!"
msgstr "你现在不能悔棋！"

#: include/othello/game.hpp:88
msgid "Regretting is not supported now!"
msgstr "现在不支持悔棋！"

#: include/othello/game.hpp:122
msgid "move type id"
msgstr "move的编号"

#: include/othello/gamer/computer.hpp:23
#: include/tictactoe/gamer/computer.hpp:28
msgid "computer_gamer_random"
msgstr "计算机(随机下)"

#: include/othello/gamer/computer.hpp:39
msgid "computer_gamer_ai"
msgstr "计算机（AI）"

#: include/othello/gamer/lua_gamer.hpp:7
msgid "lua_othello_gamer"
msgstr "Lua黑白棋玩家"

#: include/othello/gamer/lua_gamer.hpp:73
#: include/othello/gamer/python_gamer.hpp:50
msgid "Invalid move returned by the script"
msgstr "脚本返回的无效走棋"

#: include/othello/gamer/python_gamer.hpp:8
#: include/othello/gamer/python_gamer.hpp:12
msgid "python_othello_gamer"
msgstr "Python黑白棋玩家"

#: include/othello/gamer/remote_tcp.hpp:21
msgid "Remote tcp gamer"
msgstr "远程的TCP连接玩家"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:29
msgid "Code Lua here"
msgstr "在这里用Lua编码"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:32 include/othello/gamer_prepare.hpp:35
#: include/othello/gamer_prepare.hpp:135 include/othello/gamer_prepare.hpp:138
msgid "Error Output"
msgstr "错误输出"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:32 include/othello/gamer_prepare.hpp:135
msgid "No errors"
msgstr "无错误"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:39 include/othello/gamer_prepare.hpp:142
msgid "Save Script"
msgstr "保存脚本"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:46 include/othello/gamer_prepare.hpp:149
msgid "Failed to save script to "
msgstr "无法保存脚本到文件 "

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:50 include/othello/gamer_prepare.hpp:153
msgid "Test Script"
msgstr "测试脚本"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:65 include/othello/gamer_prepare.hpp:156
msgid "Load Script"
msgstr "载入脚本"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:69 include/othello/gamer_prepare.hpp:160
msgid "Failed to open script file: "
msgstr "打开脚本文件失败："

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:79 include/othello/gamer_prepare.hpp:170
msgid "File name:"
msgstr "文件名："

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:80 include/othello/gamer_prepare.hpp:171
msgid "enter path"
msgstr "输入路径"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:83
msgid "get move function name:"
msgstr "get_move函数名："

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:84 include/othello/gamer_prepare.hpp:175
msgid "enter function signature"
msgstr "输入函数签名"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:132
msgid "Code Python here"
msgstr "在这里用Python编码"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:174
msgid "get_move function name:"
msgstr "get_move函数名："

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:213
msgid "Accepting Now"
msgstr "正在等待连接"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:231 include/othello/gamer_prepare.hpp:302
msgid "Connected"
msgstr "连接成功"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:231
msgid "Disconnected"
msgstr "连接已断开"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:260
msgid "Listening port:"
msgstr "监听端口："

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:267
msgid "remote Address:"
msgstr "远程玩家地址："

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:268
msgid "remote Port:"
msgstr "远程端口："

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:278
msgid "Start Accept"
msgstr "开始监听"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:292
msgid "Stop Accept"
msgstr "停止监听"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:298
msgid "Not Accepting"
msgstr "监听已停止"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:302
msgid "Accepting"
msgstr "正在监听"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:302
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:319
msgid "WARNING: This mode has been deprecated!"
msgstr "警告！"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:321
msgid ""
"The purpose of this mode is to provide users\n"
"with a customized interface for the game.\n"
"If you want to go online, please go to \n"
"\"Home->Online\"\n"
"For more information about this mode, please go to\n"
"\"Home->More\""
msgstr ""
"这个模式的目的是为了\n"
"给这个游戏一个可定制的接口，\n"
"用来与外部程序对战。\n"
"如果你只是想与其他玩家联机对战，\n"
"请前往主界面，点击“联机”。\n"
"想要获得更多关于这个模式的信息，\n"
"请前往主页面，点击“更多”"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:359
msgid "Actively Connect"
msgstr "主动连接"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:359
msgid "Wait for Connection"
msgstr "等待连接"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:397
msgid "Search method"
msgstr "搜索算法"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:403
msgid "Evaluate method"
msgstr "估值方法"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:409
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:416
msgid "Enter threads number"
msgstr "输入使用线程数"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:418
msgid "Thread number:"
msgstr "使用线程数："

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:420
msgid "Enter search depth"
msgstr "输入搜索深度"

#: include/othello/gamer_prepare.hpp:422
msgid "Search depth:"
msgstr "搜索深度："

#: include/tictactoe/components.hpp:182 include/tictactoe/components.hpp:273
msgid "Win!"
msgstr "胜出！"

#: include/tictactoe/gamer/lua_gamer.hpp:7
msgid "lua_tictactoe_gamer"
msgstr "lua井字棋玩家"

#: include/tui/components.hpp:41 include/tui/components.hpp:60
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: include/tui/components.hpp:65
msgid "Tip"
msgstr "提示"

#: include/tui/game/gamer_prepare.hpp:9
msgid "Gamer Type:"
msgstr "玩家类型："

#: include/tui/game/gamer_prepare.hpp:13 include/tui/game/gamer_prepare.hpp:25
msgid "Gamer name:"
msgstr "玩家名字："

#: include/tui/game/gamer_prepare.hpp:14 include/tui/game/gamer_prepare.hpp:26
msgid "Enter name"
msgstr "输入名字"

#: include/tui/settings_page.hpp:14
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: include/tui/settings_page.hpp:15
msgid "English"
msgstr "English"

#: include/tui/settings_page.hpp:19
msgid "ON"
msgstr "开"

#: include/tui/settings_page.hpp:20
msgid "OFF"
msgstr "关"

#: include/tui/settings_page.hpp:70
msgid "Enter the name"
msgstr "输入你的用户名"

#: include/tui/settings_page.hpp:72
msgid "Enter the address"
msgstr "输入IP地址"

#: include/tui/settings_page.hpp:75
msgid "Enter the port number"
msgstr "输入端口号"

#: include/tui/settings_page.hpp:77
msgid "Path of the language files"
msgstr "语言文件路径"

#: include/tui/settings_page.hpp:81
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: include/tui/settings_page.hpp:86
msgid "Save to local"
msgstr "保存到本地"

#: include/tui/settings_page.hpp:114
msgid "Language (Changes take effect after restart): "
msgstr "语言（更改将会在重启程序后生效）"

#: include/tui/settings_page.hpp:115
msgid "Default display name: "
msgstr "默认用户名："

#: include/tui/settings_page.hpp:116
msgid "Default server address: "
msgstr "默认服务器地址："

#: include/tui/settings_page.hpp:117
msgid "Default port number: "
msgstr "默认端口号："

#: include/tui/settings_page.hpp:118
msgid "Locale files path: "
msgstr "语言环境文件路径："

#: include/tui/settings_page.hpp:119
msgid "Python script use embedded module: "
msgstr "Python脚本使用内嵌模块："

#: include/tui/settings_page.hpp:134
msgid ""
"\"Apply\" means that changes will only \n"
"take effect until exiting the program, \n"
"while \"Save to local\" means that \n"
"changes will be written to the configuration file \n"
"and will take effect at a later startup."
msgstr ""
"“应用”意味着\n"
"更改只会生效到退出程序，\n"
"而“保存到本地”意味着\n"
"更改将会写入配置文件，\n"
"并在之后的启动中生效。"

#: include/tui/ui.hpp:37 include/tui/ui.hpp:145
msgid "Developing."
msgstr "仍在开发中。"

#: include/tui/ui.hpp:48
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: include/tui/ui.hpp:49
msgid "Local battles"
msgstr "本地对战"

#: include/tui/ui.hpp:50
msgid "Online"
msgstr "联机"

#: include/tui/ui.hpp:51
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: include/tui/ui.hpp:52
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: include/tui/ui.hpp:53
msgid "More"
msgstr "关于"

#: include/tui/ui.hpp:93
msgid "Black White"
msgstr "黑白棋"

#: include/tui/ui.hpp:116
msgid "Ataxx"
msgstr "同化棋"

#: include/tui/ui.hpp:119
msgid "Gobang"
msgstr "五子棋"

#: include/tui/ui.hpp:122
msgid " GO "
msgstr " 围棋 "

#: include/tui/ui.hpp:132
msgid "Online Hall"
msgstr "联机大厅"

#: include/tui/ui.hpp:135
msgid "Easy Online Battle"
msgstr "简易联机"

#: include/tui/ui.hpp:136
msgid "These are in developing!"
msgstr "这些还在开发中！"

#: include/tui/ui.hpp:161
msgid "GitHub url of this project :"
msgstr "本项目的Github链接："

#: include/tui/ui.hpp:161
msgid "Click to open"
msgstr "点击打开链接"

#: include/tui/ui.hpp:163
msgid ""
"This is a TUI(CUI) game set program, you can interact with the program using "
"a mouse."
msgstr "这是一个TUI（CUI）游戏程序集，你可以用鼠标与程序交互。"

#~ msgid ""
#~ "File name\n"
#~ "\"othello.lua\""
#~ msgstr ""
#~ "文件名\n"
#~ "\"othello.lua\""

#~ msgid ""
#~ "Set file name\n"
#~ "\"othello.py\""
#~ msgstr ""
#~ "设置文件名为\n"
#~ "\"othello.py\""

#~ msgid "Temporary Save"
#~ msgstr "临时保存"

#~ msgid " Quit "
#~ msgstr " 退出 "

#~ msgid "ComputerMiddle"
#~ msgstr "计算机中级"

#~ msgid "ComputerHigh"
#~ msgstr "计算机高级"

#~ msgid "  OK  "
#~ msgstr " 完成 "

#~ msgid "Not Connected"
#~ msgstr "未连接"

#~ msgid "WARNING:"
#~ msgstr "警告："

#, fuzzy
#~| msgid "Invalid Gamer!"
#~ msgid "Invalid move"
#~ msgstr "无效gamer对象！"

#~ msgid "Send"
#~ msgstr "发送"
